【唱K小魚仙】強烈建議Neway個app加同步手機播歌功能！！

d fd唱到走晒音又甩beat
搞到我都跟埋佢地錯
如果佢個app連左間房之後可以同步係手機播歌
咁我就可以帶住耳機咁唱
唔使再比佢地擾亂我

利申 人稱天才小歌星就係我

冇人贊成咩

贊成

多謝你